咪撚再拎蘋果張落單相話前線手足啦，張相背後係過百個防暴同水炮車，回頭係 100% 愚勇

你班五毛分化撚比少少專業好唔好 好悶啊

痛定思痛 唔好再送

好多阿毛扮兩個極端引戰分化

依張相影得幾好，可惜

一定要share
gif圖

片

D狗都有份衝上前，開水炮車寫自己人咩！根本有得搶翻 d手足